請大家尊重番龜/犬 唔好再用黎稱呼警察 因為佢地龜/狗都不如

用番公安/城管黎尊稱